始終都係高美斯勁d....

不服來辯

想駁
但駁唔到...

宇宙無敵現象史詩級日耳曼全能傳奇神鋒肥鳩

香港肥鳩表示認同

不服

不了